
|Semana|Descripción|
|-----|--------|
|Semana 11-15|Tuve una llamada con unos clientes de australia, donde me enseñaron como acabo el cargador despues de un choque fortuito que tuvo con un camión, en este caso es detectar si es posible un envio de nuevas piezas, ya que observe que la chapa estaba un poco doblada.<br>Contestar muchos mails<br>Empeze una asistencia con un cliente en la que estuve varios dias, era un cargador antiguo AC del 2017 y utizaba una placa logica que pocas veces he tocado una ccl1, en un primer momento pensaba que era un error de configuración, la búsqueda de esta fue compleja, porque tuve que pedirla en otro departamento, aun asi no consigue solucionar el problema, tanto plug a como b seguia dando error, me fije en el aplletscada de que la ccl1 no reconocia los voltios del power modul, asi que eso suele indicar un problema de algun magneto o algo asi, después de medir toda la estructura todo esta igual. Con victor mirare la configuracion la smeana que viene<br>por suerte este cliente era muy amable.<br>Hize una videollamada con un cliente para que este como habia quedado el cargador despues de que un camion le diese un golpe.|
|Semana 18| Haze un tiempo tuve una conexion con un cliente, el cual me envio una modo3, para asi hacer una reparación. Esto llevo a varios errores, ya que se envio el producto antes de que se realizase la actividad de rma, esto hace que se guarde la gestión del paquete identificando en que proceso se encuentra. Asi que he tenido que ir abajo a almacen y preguntar a varias personas. Al final pude conseguir lo que buscaba y resolverlo. A parte me di cuenta como funcionaba la parte de gestión para los del almacén.<br>Con Victor mire un cargador que estaba en rojo y era problema del meter, no estabA bien hecha la configuración, tuvimos que abrir el fichero de configuración del cargar y poner a los dos meters en la misma ID, gracias a estos casos voy aprendiendo más. <br>Reunion de todo el departamento para resolver varios problemas.<br>Tenemos que introducir la información el CRM de la misma manera, fue como un repaso. También consideramos implementar nuevos cambios para mejorar el funcionamiento de este gestión de problemas.<br>En esta semana he reconozido una cosa, gracias a un cliente, este me dio las gracias después de una larga sesión, me sentí realizado y orgulloso del trabajo que había hecho, al final estas ayudando a alguien.|
|Semana 25|Semana diferente, la actividad de cerrar casos se complica debido a que mucha gente esta de vaciones, tanto compañeros mios como clientes con los que tenia casos activos.<br>Asistencia tecnica para configurar una autentificación y explicarle el funcionamiento del WebSetup <br> Hay algunos envios que antes de enviarlos al almacén del cliente tienen que pasar el técnico, hoy configure varios meters.Para configurar este meter, que es un medidor, tuve que darle corriente y configurarlo manualmente con unos botones siguiendo una guía. Una vez acabado y comprovar su funcionamiento fui abajo a almacen para que hagan el proceso de envío.|


<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>